[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (17) 用碌鳩㩒燈

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

你揀星座撚已經係最大嘅問題

其實Stanley有咩JOB?

明星
我以為eason嗰d先叫得上明星
依家咩狗屎垃圾都可以叫明星㗎啦？

星座撚條女都幾靚

個鼻

個post名

拍台劇

算吧啦

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️東區審訊，21歲沈手足不足5人旁聽‼️‼️
⭐️東區朝早少年庭，有暴動答辯同判刑‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，71銅鑼灣斬狗黃手足還押至今130日（需要多關心🙏💛）
⭐️東區上庭，20歲梁（需多啲關心）19歲周（兩條褲‼️826東涌違武）判教導所，刑期好撚長‼️
⭐️屯門審訊，1012天水圍議辦縱火案管物意損19歲魏兩條褲（217天水圍POOW，曾還押64日‼️）
⭐️區域上庭嘅4個還押手足還押約1年，其中連潤發於魚蛋被判三年（於201907出獄後四個月再次還押）
⭐️區域上庭，粉嶺姚銘議辦縱火2手足，其中27歲李曾還押一個

lm

其實彭導都幾閪
一次都唔讓俾二汶搶贏
好唔大體

又唔係閪
依家2 TEAM 比賽對之後淘汰有影響
彭戲都係為自己團隊

咁多人唔揀，揀星座撚

又係好樣衰...食唔落

睇完依個節目就覺得 MIRROR都唔差了

係咪DNA決賽屌鳩撚伯嗰個？

佢有幾鐘意條仔 心照
對方好都唔開心

覺得佢似viu既Kelly cheung

好多女參賽者，好悶

個標題

好大波下

Stanley條女係死傳銷撚上佢ig睇

好似d韓劇惡死後母樣

一舊膠咁

嘩個鼻假撚到

真鼻？

個鼻好假
佢幾歲？咁殘既

佢日日同Stanley 睇星座？

No

唔係話笑你
但你應該知自己歌藝咩級數
揀hello咪玩鳩自己

個look好老

講講下又有少少似

其實只係大家都好深刻記得佢係星座撚

又1002

Eric Kwok

又唔係靚...咁彈唔出好正常je...
個個好似你條仔咁無實力都彈到咩...

星座嫂

個樣係唔好睇

Ig名係乜

唱Adele真心玩鳩佢

似

29

無job嗰d先叫dup

星座撚就係同佢去旅行去到連叱吒都缺席嗰個？

個樽有啲唔同咗

佢似陳膠桓x余香凝

睇落好老

佢跳舞係Ok

好似冇乜係mirror入面都唔係幾存在咁

玩腳都得啦

alina同fongfong都特別多air time

29歲睇落似30中

dna 同 廣告女皇
邊啲女正啲？

淫腿

個標題好正

點解佢白色衫同上堂片係唔同樣

佢條仔係stanley？

你見過大波未呀青頭仔

好似

似喇

番去賣傳銷啦

有小小似tbb朱智賢

Stanley 起碼都有劇拍
其他呢

唔係Adele都唔好揀呢首唱

Eric kwok要㩒了！

好過星座撚好多

成個西睇哂

自己條仔紅左都要嬲

Eric kwok仲唔準備

Stanley條女畀人睇晒

夜場級數

鳩燈兩盞

ironman實㩒

唔撚係入呀

Joey

但係stanley 好似三十歲

唔係係咁拍劇咩

見到佢撳嗰下笑咗

靠痴

joey 頂唔緊了

Diu

eric kwok實藍燈

鹹濕伯父又黎

厹實㩒啦

Joey禁燈
代表咩

星座撚呢兩年嘅表現究竟有咩有羡慕⋯⋯

雞蟲joey又黎癲

Joey gor

joey爭氣啲啦

用碌鳩㩒燈

Topic中

果然用碌鳩禁燈

Joey tang射咗

咁嘅身型跳依啲
阿南呢

有西就有藍燈

好彩佢冇唱歌

Eric kwok唔㩒我切

Joey tang原來鍾意腳

估唔到joey哥㩒先

咸濕藍燈

Joey Tang j咗

見到個標題之後就有人撳燈

Joey tang係咪老淫蟲

Alina係咪整咗個鼻 好似好怪嘅

好難捉摸

扯咗

係

碌鳩ready

有d 似余香凝

個post名改得好啱

Joey gd job

DNA
Yoshi

因ton

Eric kwok: 唔使講野，藍燈

Erick kwok實俾燈

真係唔睇字以為你係契粉

Joey係估唔撚到佢條路的

旁若無人啊

條腿幾撚正

咁睇落條女好過星座撚喎

條腿可以玩幾耐？

出得快過Eric Kwok

Joey gor 原來中意腳

似衛蘭多啲

諗起mishy..跳得咁衰但入左
呢個好好多

跳得幾好
但醜

人地睇完先㩒

射咗

淨係講跳舞真係幾好睇嘅

佢都係用鳩撳燈

我都覺

但余靚啲

林二汶

你無理由連陳柏宇既歌都唱唔到
但走去表演陳奕迅首浮誇

目中無人

撳手

佢係人都話大波的
啱啱睇爸爸先話章尾而大

見過

Stanley開頭唱歌都好難聽啦 都係後尾出道慢慢進步
btw日日對住男朋友有呢諗法咪好心理唔平衡

佢都係跳舞啦，有保證

好好多
睇Dna佢跳舞係掂嘅

佢好似最多戲拍

中國舞唔識跳咩

好過中國舞 都唔代表入到呀

燈

二汶

有中國舞夠啦

Eric 扮乜

Stanley算多劇拍喎

早洩

二汶終於可以洗甩中國舞污名

都似chan ka woon

呢個應該三盞

佢係腳膠

二汶終於搶贏

眼紋深到

二汶好q

出茅招先爭到
終於有人識跳舞喇

廣告女皇除咗Pony之外仲有邊個

呢啲所謂識跳舞邊比得上方方

呢個妝老到仆街

咁無得比啦

二汶終於唔係得中國舞

Eric扮乜

eric成功忍住keep個好男人形象

恭喜二汶

同中國舞比算係咁

嘩咁多魚尾紋

個笑容唔得

Iron man係咪掛住搞碌尻冇㩒到

終於唔使淨係講中國舞

Ah gi

alinaln_

佢個限時動態 my business

個個都大波
你係咪唔係aa就話大波

咁撚醜

樣有咩可塑性

好優雅

個樣好老

二汶終於

joey gor 優雅係咩評語

覺得似林婷老十幾年

老母話佢係咪有四十勾

Ah hi世界第一

Keep？本身有咩

唔好搞我

二汶嗰組終於唔係得中國舞跳舞

中國舞算靚定點

賢者模式緊

好老佢幾歲

腳膠Joey Tang

花蛆都話大波

條腿好撚正

Joey：得㗎啦，無問題啦

表演唔錯,但個樣顯老

花蛆大唔大波

無㩒

樣唔得喎

彭導讓下人啦

用身形取勝

隻隻都同煎Pan同北姑比啦

Eric kwok有Mon post 即刻唔比

有冇back up定

紙袋笠頭

隨時唔只整咗個鼻

佢頭先訪問話唔係自己揀？

二汶好fun

其實我唔太識欣賞呢d身形

要笑容交比中國舞

Joey gor 原來係劉曉明

真

正過pony yoshi 個班啦

Finally
二汶組有人跳舞 除咗中國舞之外

唔敢直接講條腿好淫

大表嫂個pat

契仔

其實覺得ok

大家都在尋找消失的過去

不了

劍文

kimmen

Iron man 好撚難捉路

佢幾沉穩 似係做隊長既材料

似王敏奕

章尾而好大喊

黃劍文冇理由唔入啦
耶撚

又尋找消失的過去

eric收啦

Eric 扮晒解釋

耶L

田園情歌王子

好老啦

耶撚再現viu舞台

今集係咪有e-kids叔叔

又唔係歌唱比賽，成日諗住唱歌發到圍

仲有咁多人等緊播三個禮拜都未播完第一round

唱撚到走哂音eric 就比

跳舞跳到咁就唔比

黃劍文

主題曲都唔識喎

黑妹

劍文係玩今屆啱啲 太大喇如果玩上一兩季

終於有佢了！

睇佢兩個爭人好好笑

我都留意到

好虛偽Stanley 條女
一開始對住鏡頭已話Stanley 係自己男朋友

但佢早排開live 又話無人知無話過俾人聽

Ah Gi世界第一

DNA個陣Erie 識佢啦

正想問

睇緊湯姆瑞斗跳舞咁

珍

完全唔識佢

好似好唱得喎

你的眼神和我的煙圈好聽

估唔到佢37

anson kong

ak

分化撚

個FF情境

AK

Anson kong你老母咩

呢首邊係尋找消失的過去呀

jackie

點解要係anson kong😊

啲剪接

瑪嘉烈與大衛啲主題曲佢唱

😊二號契仔

Chill club個耶撚歌王

ak慘被擺上枱

yeah lun

咁優雅個feel係講得岩嘅
好多女都粗粗魯魯冇依種elegant feel

佢唱歌係好聽

屌你老母臭閪

剪得幾好

一集係咪出得四個人

分化撚冇資格

黃劍文呢啲大愛耶撚點會介意

花蛆擺ak上台

佢塊面啲粉底唔同色

分化撚唱歌咁差 好意思批評人？

😊評人唱歌

😊有咩資格批評黃劍文

批評中國舞都仲ok嘅

好眼瞓

大愛撚

花蛆成撚日都擺自己啲仔上枱

再瘦啲就朱凱迪咁

係囉

佢係咪同性戀？？

emoji係邊個

哇 原來耶撚背景咁慘

瞓啦bb

打慘情牌

我仲諗點解咁好聽

似似地

綠豆主題曲 我們的 好好聽

點解

耶撚喎唔會係同性戀啩

聽瑪嘉烈與大衛嗰首歌識佢

做我老公pls

好似係

通常講親呢啲都心理有問題

Ak, 又名分化撚

黃劍文音樂實驗室 搬嚟造星3

上帝比佢既考驗

佢ig 成日用呢個emoji

其實劍文樣ok
係老土左d

走音嘅評人歌藝

有啲區瑞強feel

耶撚都會搞細路啦

柒仔又有新歡

做乜viutv無繼續簽佢？

講十幾年都唔得

個feel有d gay

竟然佢都有人啱

呢個人咁心靈雞湯既

極端大愛撚 好難頂

因為佢最鍾意用😊黎串人出po😊

唔識佢 佢分化咩

今集好悶咁⋯⋯

隨時無燈

大把耶撚係同性戀

尋日chill club走撚晒音

周慧敏 fans

eric笑得好淫

管蛇

ak最鍾意呢個emoji 係連登打呢個emoji既通常都係ak fans

班長咩感覺？

畀二汶啦

唱法幾old school

你呷醋

佢個樣有啲似以前tvb一個配角演員

哇 把聲好聽喎

學野la judas

點解要普通話歌？

ok好聽喎 可以入二汶team

靚仔啲嘅朱凱迪

點都有盞同情燈

好似係佢自己唔再簽viutv
不過佢揀得啱啦
viutv都唔會捧佢
寧願將資源比mirror error好過啦

仔都啱

點解唔唱廣東話版

即刻上水

二汶又真係中

點解係分化撚磨牙

斷估應該入到掛

把聲好有感染力

好撚好聽

又真係有啲似楊宗緯喎

屌

要三紅了

入mirror post追

大概係用😊暗串隊友之類

俾多d shot timo bb

加個#曲吧

咪係

頭先嗰首好聽d
呢首麻麻喳喎

都係唔好 太老了

好撚好聽呀

真係好過judas

二汶專唔搶識唱歌嘅

屌你Eric又係你

下屌
唱得唔差喎

真係好聽

好聽 點解一盞

羨慕 妒忌 恨

全尼都問why

一藍

是但啦唔想覆佢

好聽過judas好撚多

咁你可以睇返chill club第二季
每集都有佢 黃劍文音樂實驗室

wtf

忽然想起😊

一？

agger

出名仲衰

on9 cls評判

其實佢啱，不過唔明點解要返嚟玩造星，搵唱片公司好過啦

屌打頭先pony跳搞笑舞

發現阿芝成日講嘢隔離兩個人都唔應佢

Joey tang又唔撳

覺得佢又係實力見底咁

其實真係好聽

呢個唔禁？

強尼大哥

垃圾評判
煎pan就比

啱呀

吓幾好聽

呢d太識唱
二汶㨂黎無用

唔好叫佢耶撚

唱得好好都唔俾燈

好撚過條tb啦

斬左佢對腳未

Joey Tang都唔㩒

曲線要講明

淨係女人先刺激到你嘅姐

年紀太大

食屎啦joey

見到d女就鳩讚

其實應該改制
三個評判唔應該知道大家有冇俾燈
咁樣先夠中肯

刺激？要點樣先刺激呀Joey

真
條女算鳩數啦
感染力差咁多

強尼又黎幫拖

大波芝有冇第二句

痴線
把聲好有感染力wor
咁都得一藍！？

卓韻芝

呢個真係唔掂

係喎！

紋好勁

食屎啦卓韻芝

Wtf

食屎啦

好憎個死TB

樣都算ok啦

卓韻之係咪on9

比對腳佢睇

Diu
班長咩感覺

咩聲同樣分開左

直接話佢柒

咁都得一盞 班長同中國舞

全部都讚都係但一藍真係睇唔透佢地

又係入去坐住先

佢要搶啲跳舞人

除褲

Agger x4
把聲係好聽

we all are team😊

唱片公司都未必會搵佢啦
佢始終太普通
做歌手真係睇呢個節目就知好多人都想做
但成個形象得唔得真係好多考慮

唱得咁好聽又唔俾佢

依首歌太冇乜發揮

黃劍文要入淘汰區
班長就可以入圍

：屌個個禮拜都聽

乜撚嘢聲同樣分開咗啊
你咁樣衰又咁大波係咪又分開咗呀？

刺激到好似中風咁

好似話佢唔續
但唔知點解唔續要黎參賽

芝姐又係塞晒入復活區再算

班長
聲同樣 合一咩

不如牙芝瞓陣先

唱得好好 唔撳等做乜成日叫人坐陣先

返屋企含撚啦卓韻芝

班長起身走啦屌

個樣都唔差呀

諗起班長想笑

班長食屎啦

條tb咪仲撚醜 仆街

強尼又幫出面

個啲咩班長
唔靚仔走晒音都入到去
笑死 鳩黎到

男排女將!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

男排女將

哇ian

依個入左真係呢..............

唔係女 點禁呀

卓韻之up乜鳩

我手機仲有我們的
真心係幾正

復活區加櫈

咁撚好聽都一盞燈，班長...

讓返出嚟啦屌

見到ian唔多想睇

嘩屌 大契仔啲戲

之前比得太多9人

唔係女人咪唔撳

踢走班長要佢仲好啦

Ian拍劇真係好老尷

男嘅著短褲
女嘅著短裙

包你有Joey藍燈

睇啱邊個仔仔

37喎 算係咁啦個樣

大波?

好垃圾

通常去咗做和音

出場先後問題

強尼隻左手好似揸羅更咁

呢個比賽都唔係講實力啦 ,真人騷咁睇，係要反向操作做下鳩野先得

班長比人屌足一世架啦

ian做戲又好似唔錯

Ian正喎

性刺激啊

joey呢d真係好無性格，唔知佢咩人先比佢入架，完全估唔到

一係就乜鳩人都要一係就全部掉曬入復活區

joey係咪合作過避嫌唔敢比

根本講唔通
咁班長有進步空間咩？On9

晚晚屌啲評判屌得好攰啊

靚女就㩒，或者跟風先㩒，同隔籬兩個又冇互動，就嚟成個隱形人咁

合一阿 2樣都衰到無倫

淨係想要對腳

陣仔喎，仲問？
我全都要

一樣咁差

主要係睇唔到黃劍文進步空間係邊

有樣既bean又唔要
冇樣又話冇樣

點解兩個gay唱得咁難聽都讚到咁
呢個咁好聽都咁

佢真係死好彩夠早出場

好尷尬

Chill club唔係會tune到好聽㗎啦咩

完全唔知點解會比班長入

叫佢表演閪面應該會專業d

每次有唱歌好聽既入唔到
班長都會比人binc

佢真係衰在年紀太大。。。

最想睇老虎仔啲戲

其實唔算柒 37歲算係咁啦

條女由係網上彈起到而家無進步過
Busking 我聽番舊年mc好過啦

條TB唔知做乜 成班參賽者好似好撚熟咁
其實我好怕依啲畫面 唔知點解好尷尬

痴撚線

佢個樣好嬲打

judas淨係靠啲師奶fans刷人氣

首要條件：囡

當你interview鳩up但都有offer的感覺

仲有肥仔同193

最緊要有STEPHY

出場先後幫咗班長條撚樣

Ian仔

你對眼盲咗？

卓韻芝返屋企瞓啦

班長：唱得好 有閪用咩

已經唔係我以前鍾意嘅佢

上兩屆啲評判都冇咁鳩

黃劍文 歐國成 兩個唱得嘅都入復活

做自己

痴線

咪撚搵卓狗芝啦
大波大晒咩

打排球嘅就啱

又諗陣先 又叫人坐陣先
咁不如唔洗即刻㩒燈比分
睇晒八十幾個表演先揀人啦

佢混亂關人撚事

其實入咗咁多騎呢怪 viu有無計劃原本係想要做個咩團體先去揀人㗎 跳舞咁少人 要組一team合唱團？

其實得一盞就冇問題嘅
有之前啲先例 對比翻就好有問題
評判又比唔到好有用嘅評語

睇佢識唔識寫歌，一峰都係揸支結他唱歌，仲要矮過佢，都搵到食

佢本身都係唱吓歌 早期好似拍過一兩個節目
但佢應該都係啱都係走歌手路多 Viu唔需要個歌手啦 又唔俾夠節目佢 唔夠job所以走啩

中國舞同班長

北京臭雞呢啲就3藍

CLS唱得最好果個入復活區，個中國舞3盞燈

班長既唱功先入到

呢個真
上年個大王咁流癈到出到道就知唔係睇你唱歌

佢都係想比人話佢唔掂然後唔撈
可能佢覺得好無奈

真係痴撚線
呀芝真係好撚on9

陰公，唱得好都唔夠個話題大多燈

無錯 想像唔到佢要跳舞會點

班長
大陸佬

你話二汶個組點算
又中國舞又tb, 雜到咁點搞

腿

呢個唱得好聽有感情,反而唔入圍
咩野叫個樣同把聲分離？

如果導師可以講要揀復活區叫佢走就正

琴日Chill club AK真係要靠ian 墊住

好多負皮

佢發生過咩事

放返七八十個入復活區，永續round1

係第一個入復活區都好佢好撚柒多倍

想睇教主熱血揮灑汗水

有畫面

咪係個兩條gay佬咁唔掂都入

班長進步空間係邊

mc真係好撚好J

我好想知佢點解夠lv做評判
你搵迪奶黎做都冇咁嬲

垃圾比賽 ...

呢啲都係運黎

咁早到佢

明明judas先係100% 聲同樣分開咗！！！

仲keep到幾靚仔

Agger 我一見佢就覺得佢好累贅
個頭好大 咀唇又乾
以前都唔係咁

班長呢？

幾多

仲有個李皓軒未唱 覺得佢唱歌都唔錯

班長走晒音都入喎，呢個仲要都係差唔多年齡，好難唔bin

個個呆哂

林二汶都唔靚女啦 搞笑

梁詠琪

Gigi

之前唔係講過話走咗一個月都唔夠咩

班長應該之後唔駛撈
由第一集俾人屌到依家

絲打食開油頭毒撚？？

屌 排牙。。。。

咁你明未

無人話會組團
今年嗰D全部有公司更加唔會啦

有腳
夠騷味

佢真係唔識做評判
評個個都淨係識講個腦好亂 你入去坐陣先
不如呀芝你翻屋企瞓啦

攞亞軍都唔畀開心?

旅遊協會

咁平心而論 少人都可以組到一隊
不過你viu砌唔砌到隊c allstar先

照騙, 硬照同真人差好遠...

Winky個樣好正

合埋口ok 一笑就

新移民?

大細眼+個排牙

呢條女個樣都ok

有陣娜娜味

依家12

又真係keep住笑

mk妹

hea hea hea

再mean啲彭導

好撚MK

成個樣都還可以 但個咀差啲

以前清爽髮型靚仔啲

條女正到

上年MC嗰隊都冇問題啦(雖然真係好好聽)

諗起慶回歸

照騙

個look似大陸佬

靚版齊昕

個頭唔知點解jel高左幾層咁

我真係恭喜你

一峰live好撚勁架

唔好畀佢停

契仔多鏡頭 減肥必睇 睇完唔洗食飯

屌到佢哈哈笑

呢個一定唔入

個人覺得都幾靚

呢條腿正過頭先個條好撚多

on9
笑都唔撚得

黃劍文唱得幾好

不過調轉講佢應該唔使靠造星再上位

不準笑系列

絲打知咩料啦

幾正喎

笑又唔比
唔笑又話西

咁都叫笑呀

賣笑

好唔好啪

呢個Eric 應該

唔準笑系列佢秒輸

日本女女 係咪都笑左先

YouTube 日本節目

可以加入team😊

佢最啱做空姐

唔笑應該幾西下

好睇有阿Ju錫返我

大細眼得好勁，唔化妝一定唔靚

你笑啊

面具笑容

日本唔準笑節目？

賣淫

唔俾人笑

B4真係好完美

我唔覺悶喎

條女似陳柏宇

大陸佬同北姑

但冇機會

笑幾下 eric 同 joey鳩都硬啦

唔准笑

就會諗起chill club 阿pam

joey tang : 傻㗎？

笑咪笑囉屌你老母使你批牙

劍文係慘冇咩明星格，太nice guy

係唔係都笑感覺係以笑遮醜多

弱智? 笑都唔得，on9

bin

佢個樣好似唐仔。

又binc

又bin北姑

頂

岩岩見到 比返負評胡師傅先

竟然有人鍾意viutv吳卓曦

做明星麻麻 但係做女朋友就覺得好正

又鞭

砌完點捧先係問題
成日上viu又比人話成個台都係佢地好煩

馬上風添啦

唔準笑呀
吳準笑: 你叫我做咩呀

點解咁多人憎Ian

有d似徐子姍

個個花蛆嚟

又中國舞

一峰搵食係自己做埋老闆

又bin

又抽中國舞

屌中國舞收皮啦

屌你老母做咩出中國舞

笑死

集集講

又bin c

中國舞夠係賣笑

又鞭中國舞

又bin中國舞

又黎中國舞

Winky好撚正

收皮啦 一陣嗰兩個厹咪又係照㩒

dilys屌你Joey
成個淫蕩怪叔叔咁

無限loop

笑多次黎睇下先

對大細眼同anson bean有得揮

不停bin

lily好柒

幾靚女

大媽舞我屌你老母

但佢點睇都唔似

好撚正呀呢條女

係北姑

咸濕伯父

啱呀！bin下就啱

屯門公園啲阿伯

每集都要binc

哩個笑得靚好多wo大佬

又aga啲歌

22喇

中國舞仲可以玩幾耐

今日兩首AGA

感覺港台會搵佢開咪做主持嗰種

中國舞同班長唔foul唔得啦咁

其實bin北姑係bin緊joey tang

搵阮兆祥同佢拍個 絕對令你笑唔出嘅笑話 對 絕對會笑嘅人

一播即𨳒

ok wor

小新又唐仔
Ian又唐仔

差好遠囉

唔掂

唱緊K?

Aga 好紅

ViuTV吳卓羲

唱k level

實係 ironman 第一個按燈 ..

評判預備拎鳩黎撳燈未

第一句就走

全尼會唔會天真左啲

係咪呢個人冇嘢好講

唱aga 算唔算自殺

但佢係女喎強尼

快撚啲趕隻支那大媽舞走

Aga咁難唱 咪玩

好多人唱AGA好紅

強尼大哥 你咪燈啦

後制集集都鞭中國舞係咪另類宣傳嚟

個樣都唔算差

好過洋蔥偉添啦

如果講唱歌
搵佢上chill club 好過thor啦

sam
即刻負番皮

唔得啦

M記歌單

又 Joey

個排序真係好重要

正路啦

我愛你呀肥仔

唱k feel

黎 笑下先

Joey真係好難估

肥仔講出重點

肯定女入kimman唔入

起碼正過大媽舞先

腳膠joey

屌你咩joey tang

咁多人唱aga

joey不出所料

joey gor

斂文都唔入 呢個唔係入掛

屌你咩Joey

諗起以前中學係m記食早餐

肯定入 我話嘅

Dllm Joey真係腳膠

屌 見到joey tang撳真係好撚好笑

啱啱幾似謝安琪

m記之歌

原來咁多人聽Aga

Joey哥果然冇令大家失望

腳腳腳

淫蟲。。。。。

唱得ok過其他女

死啦覺得會入

joey見到女又黎尻硬尻撳

有腳咪打動到joey哥囉

aga d歌咁難，但個個都揀

Joey gor ...

屌真係用尻禁

肥仔
知無人定位同你一樣啦

中國舞靠笑贏

今季多返好多廣東歌

viu後製都頂唔順
唔bin對唔住自己

JT 腳膠confirmed

對屌閪腳都幾正

Joey tang

10000蚊1Q OK？

屌你joeytang

花蛆錫緊陣仔呀

Joey又鳩禁

Joey哥

可惜佢唔係早十年出道
佢適合去台灣比賽踢館嗰啲

佢做過chill club㗎

因為佢著咗短裙

有西贏左一半先!

好過北姑雞啦

賣腳+笑=joey指標

條撚準備

呢首算好啲
3am根本自殺

cls 咁都一盞

flat曬喎...

我屌你joey

係喎 有腳先有反應

好撚難聽 屌
又係狗公joey

喂
Joey gor
你又搞咩呀

連joey tang都係用鳩㩒

完全跟晒原唱咁唱 好悶

似酒樓歌手

又講「樣」

老啲後生啲嘅分別囉。

Eric kwok係咪準備禁燈

Joey係咪老懵咗

Joey:隻腳好優雅

係令女先係

見到Winky 就好開心

叫環球簽佢

最鍾意簽呢啲人

個樣最自然意思係咪
其他女整左

死腳膠

呢條女幾正

呢個po名 整合咗本節目内容

聞到豬柳蛋包味

腳膠

有啲似劣版ss

Diu joey tang亂㩒燈

又m記歌

腳膠confirmed

agree 期待佢

邊撚到靚呀屌

其實睇評判俾分先係最好笑

係咪版權問題咋

花姐係咪串緊佢

花蛆再一次講出我心底話

同劍文jam下先

原來呢首麥當勞歌叫<<一>>

支客

有聲

aga啲oh no no no正好多

Joey gor fact check 腳膠

feel到eric係見joey撳左佢就唔撳

其實唔好聽

一盞燈合理嘅

呢個笑得唔夠中國舞靚

把聲好普通 唔會記得

屌 以前覺得啲觀眾先會用眼聽歌
原來連做開音樂嘅都係

我都覺

呢個正喎
好過中國舞啦

變全民復活啦屌

Joey係咪要同Eric Kwok鬥厹

又要加櫈

Joey哥係咪腳膠？
有長腿就㩒燈

咁我寧願佢入好過中國舞

中國舞成個環本橋奈咁，
無才藝都屌打半個viutv 女藝人啦

所以阿芝唔俾

明顯啦

fact check

媽寶

遠睇個look 似Shirley

肥仔講得岩，呢type女仔太多

靚妹版SS

金拱門個陣好似播一加一

你覺得佢唔掂，但訓練完係可以差好遠

知客？

joey哥想比條女用腳板打丁

支那樣

M記: no problem

原來就係呢個

又一件北姑

係m記聽開 以為係口水歌lv

今日咁多女嘅

媽咪

好樣衰

咩料呀呢個

咁北姑

成龍又有私生女！？

21?

亞姐

佢老母係咪好憎佢

個節目名叫「評判做乜鳩」

又屯門娜娜feel

其實應該好似個啲比賽背住參賽者聽
如果係唱歌既話

媽媽

估下最後舊年加得多啲 定今年加得多啲

屌呢個 快d叮走佢
阿媽阿媽
叫你老母出道囉

大媽feel...

有仔未 好悶

真係你老母呀

呢個個背脊幾正

仲有亞姐咩？

佢阿媽咪玩鳩佢

阿媽你溫室小花？

又北姑。。。。

個鼻成個成龍咁

呢件都幾撚樣衰

即係d19公司無budget 就係請呢type唱歌

個鼻想點

素顏.jpg

媽咪...

iron man同卓韻芝成日吹水
Joey哥唔出聲

痴撚線老母

7414

走啦屌

又係北姑

又我媽...

卓琳個妹

呢條女係再出道咩

Auntie

嘩嘩嘩呢個搞乜撚
口齒不清㗎喎

旁白君

咁撚多支那閪既屌

忙於響譚仔返工？

個樣。。。。

屌有冇skip

最憎睇女

媽咪報名

你唱k？

呢個Eric一定會禁燈

十成十係貪錢老母

阿媽幫我報名

個老母玩鳩佢

下連登仔眼角咁高
呢個幾好樣啦喎

快d叮走佢呀！！！

邊個嚟

二汶個樣好撚嬲

仲要唱小幸運

強姦左HEBE

真係21歲？

呢個走啦好嗎 復活區冇位喇

佢真係有浸亞姐味

Joey 又準備撳呢個

屌後製

全部
佢全部都係進步空間

佢老母出嚟選啦

。。。

好撚難聽

佢入到做星真係小幸運

亞視一日仲未執都會有

Hi auntie

救命啊

kp

娘親

叫老母嚟參加 笑死

個旁白

一定係
唔覺得係真心想個女好

花姐終於講

想聽花姐唱K

好cute 媽寶

唔叫你呀媽黎參加

cls 老母嚟啦

彭導

呢啲老母害死自己個女

你唔叫你阿媽嚟參加

你唔叫阿媽嚟參加

無咩事我去聽原版先...